% this TeX file provides an awesome example of how TeX will make super 
% awesome tables, at the cost of your of what happens when you try to make a
% table that is very complicated.
% Originally turned in for Dr. Nico's Security Class
\documentclass[11pt]{article}


% Use wide margins, but not quite so wide as fullpage.sty
\marginparwidth 0.5in 
\oddsidemargin 0.25in 
\evensidemargin 0.25in 
\marginparsep 0.25in
\topmargin 0.25in 
\textwidth 6in \textheight 8 in
% That's about enough definitions



\begin{document}
% this is an alternate method of creating a title
%\hfill\vbox{\hbox{Gius, Mark}
%       \hbox{Cpe 456, Section 01}  
%       \hbox{Lab 1}    
%       \hbox{\today}}\par
%
%\bigskip
%\centerline{\Large\bf Lab 1: Security Audit}\par
%\bigskip
\author{Carlos Henrique, Gabriel Rodrigues, Luiz Felipe }
\title{Análise de requisitos}
\maketitle

\section{Defini\c{c}\~ao do Software}


\begin{center}
Sistema de controle e monitoramento de temperatura
\end{center}

\'E um sistema onde será usado sensores de temperatura em um ambiente controlado, para que possa monitorar a temperatura desse ambiente. Os dados capturados pelos sensores ser\~ão transmitidos para um servidor que ir\'a comunicar com a aplicação no dispositivo móvel. Usando essa aplicação em seu dispositivo móvel, o usuário poderá monitorar a temperatura do ambiente em tempo real. O usu\'ario tamb\'em poder\'a definir temperaturas limites em que o ambiente poder\'a atingir, ent\ão caso a temperatura do ambiente ultrapasse esses limites, o usuário receberá uma notificação para alert\á-lo que a temperatura est\'a fora do controle definido.




\section{Requisitos funcionais}

\begin{enumerate}
    \item O sistema dever\'a realizar um cadastro para coleta de informa\c{c}\~oes como nome do usu\'ario, endere\c{c}os, telefone, CPF, e-mail para futuras atualiza\c{c}\~oes.
    \item O sistema dever\'a gerar gráficos e exibir ao usu\'ario a partir de dados obtidos por um dispositivo de hardware.
    \item O sistema deverá cadastrar dispositivos para monitoração da temperatura de um ambiente . 
    \item Cada usuário poderá ter mais de um dispositivo cadastrado em seu nome.
    \item O usuário poderá definir limites de temperatura para receber um alerta no seu smartphone quando a temperatura ultrapassar o limite imposto pelo mesmo.

\end{enumerate}
\section{Requisitos N\~ao Funcionais}
\begin{enumerate}
    \item O sistema contará com um servidor que utilizará a linguagem PHP 5.5 ou java.
    \item O banco de dados no servidor será o mysql.
    \item Será necessário o uso de uma plataforma de prototipagem (arduíno).
    \item O banco de dados no dispositivo móvel com android será SQlite.
    \item O sistema deverá rodar no android versão X.
    
\end{enumerate}
\end{document}
